GSX跟誰學 空軍討論

成個空池被人掃哂，前2日搶唔到做空，入左put 睇下跟唔跟到

勁多垃圾大陸公司

pe高撚到，又成日做假數，空軍一形成勢不可擋

Put 好過short
有限錢

跟！

做死LK先

你前排買左？宜家買引申波幅好大

引你沽空

呢D大陸莊股
小心班狗莊一下拉高夾爆你倉

Agger 呢隻野絕對任莊家舞

尋日我都研究緊呢隻
但data search完又無明顯發現咩造假線索 老世陳向東都search唔到咩料

係純利率膨脹得好勁 定純粹係估造假？
如果沽PE bubble既話 ZM更好wor

中概股開始被狙擊

ZM係見明顯見到多人用
而且炒都係炒佢user base大量增加

GSX啲人睇完話佢網個流量冇咩點加
係大陸又只係做K12市場
先唔明佢點做到個純利升咁多

ZM係唔值>$100呢個價姐 好多userbase係靠肺炎期間big discount甚至免費吸返黎
宜家仲要比人追擊用自己加密制式 send資料返中國 所以基本上可以安全地睇淡

Agger GSX我都係懷疑佢利潤方面有鬼
岩岩咁橋隔離post見到單2月新聞copy過黎，原來都有沽空機構追擊緊了
話毛利率太高 高於同行20%

zm 會等下先 一係就彈高135開 一係就再穿120開short

已沽

利潤根本有鬼，首先佢地既課程都幾貴，係經濟環境差既時候，加上開始復課既時候，如果業務仲可以高速增長一定有鬼

我都係，食左一水睇緊

仲有無人空緊佢？

個人認為股票升跌，同他的新聞及業績是完全冇關係。

瑞幸既跌呢？

升得太急。做假只不過係其中一個因素。大陸股票有邊隻係真？佢唔好彩被追擊。

GSX都比人追擊緊 仲要誇張好多 ，仲講到明有身二份沽空文件未出

我等緊第二份

GSX + TAL 都投降

我想佢快d大插歸零姐

Push

我知有隻大陸fund 日日入，小心夾到仆街

見佢120沖127個下就知會大彈
走曬啲short之後佢就日日夾
好在者

我都好銀驚

我自己揸少少當食下花生

夾到31.5 就走左佢算

5毛 style

笑死人咩 100億美元市值

停停婷婷停停

仲有冇人？

尋晚盤前36.5沽，比佢夾到38.5走咗可能夾到財報前

前？ 諗下好
禽日好未來tal財報爛到pk都要夾升

現家gsx做假都唔怕 反手買牛仲好

37.3沽
震緊

成班on9, 你死撚左佢都未爆煲
300幾買tesla 搞掂la，仲係度沽gsx

中概股, 大把大陸人買, 除非佢自爆, 唔係沽空冇著數.
好似LK咁, 佢自爆前硬過石頭.

ZM咪又係咁

啱啱又有沽空報告，抬頭直接比SEC，咁都仲升到真係硬過石頭

Put 少少搏刀仔鋸大樹

依隻真係老千股黎

最後拉左棍
39.75 short左

連燈空軍幾時有贏過？

依間野2019 點解會市值$2.422 billion

你買左好多??
之前108沽ZM..
一直等..等等下上到180

雪球上已經有人講，隻嘢肯定假。但一嚟盤細，容易貨源歸邊。二嚟老細應該好在意隻股個市值，請咗好多打手放料同細基金托住。沽空呢啲細股凶險過LK同ZM。
利申：夾緊

citron份report都直接點名sec csrc
唔理佢地做唔做野都好 至少下星期都會回應吓掛 利申31空左

你預長期作戰，唔好唸下星期。而且下星期有1Q，唔駛audit，條數可能會督到pk。連TSLA第一季條數都流流哋。

長期作戰我有心理準備 之前都有做t降低成本
只係28 31波動個陣無預到佢急拉夾左
q1條數佢應該唔敢亂黎 之後瑞幸搞到咁大 強國都話要嚴打做假 sec都係到等緊機會搞尻中概股 佢呢個時間做出頭鳥督數我反而仲開心

所以1Q條數靚，股價高開既話，好大機會係一個沽空靚位

睇財報 今晚空軍玩完

仲有無人空緊?

利申平咗倉

Put 左 輸緊50%
基本上已經係廢紙

老千股做假玩到出曬面都係沒人理

盤前又拉
唔敢玩支那啲老千股鳥

今晚入啲遠期DEC 2020 PUT

傻嘅先空呢隻

師兄平左倉未，今日上左42....

尋晚入多幾張7月put

未死得住

岩岩加入左空軍 39.7

唔空得架 大陸股佢地會左手交右手無限托

仲有傻9會空呢隻股
一早有人講過 2月尾已經有做空公司發表報告話佢做假 成個月都做唔低佢
唔係瑞幸單野 佢都唔會drop到30 之後另外又有間做空公司都話佢做假 佢個價不跌反升
搞咁耐都係做唔低佢
後面個莊係邊個 有幾硬 就自己諗啦

好彩只係玩少少試下佢

等於隻ZOOM 2000倍PE爆安全問題 各國封殺 自爆吹大左無3憶人用
你以為空佢穩陣 其實係自殺

Citron條契弟做開反手

Zm 同 GSX 睇新聞沽一定仆街，買家係睇住內部數據買的